\chapter{Conclusión}
Las mediciones a las que el circuito propuesto fue sometido son consistentes con lo esperado y conlas simulaciones realizadas.

Para la obtención de las impedancias de entrada y salida, el método utilizado proporciona un valor aproximado al real, 
debido a que dichas impedancias se encuentran compuestas por una porcion resistiva y otra reactiva producida
por los multiples capacitores de acoplamiento y desacomplamiento que se encuentran incorporados en el circuito. 
Este procedimiento arrojará un resultado aún mas aproximado al real cuanto mayor sea la frecuencia de la señal 
de entrada (el circuito se vuelve más resistivo) ya que la reactancia capacitiva es inversamente proporcional a la 
frecuencia.

En la medición de la impedancia de entrada del amplificador en lazo de realimentación abierto, 
este posee una ganancia muy elevada, y al acoplar el potenciómetro en serie con la entrada, 
el grán valor de resistencia limita la corriente ingresante a valores muy reducidos, comparables con 
señales espurias. Estas últimas son amplificadas por lo que se detectan grandes distorsiones en la salida 
del cuadripolo, lo que atrajo grandes dificultades al momento de determinar el parámetro $Z_i$.

Al momento de cerrar el circuito de realimentación, se demuestra una grán reducción de la interferencia 
por señales no deseadas debido a la reducción considereable de la ganancia.

En la implementación del circuito, se ha optado por la utilización del transistor \textit{BC546} debido a 
que el recomendado por la guía de laboratorio posee una ganancia $\beta$ muy elevada, por lo tanto, la señal 
de entrada máxima posible antes que el amplificador comience a deformar la señal de salida, es comparable con 
ruido electrico.
